Bilibli咁大件事動物台冇人講?

你幾時產生左動物台會有人用

平時係動物台搶開post既竟然唔開bilibili同Madhouse職員每月工作時間長達393個小時既post

潛左落地核搵證據 邊得閒理呢D

動漫台班支那仔習慣晒啦

B站都敢黑是咪未死過？

寧得罪井狗，莫得罪IT狗

單野都好大仇口下

唔係憎間公司憎到入骨都唔會咁做，始終IT狗要有職業道德

最多會留套code俾自己做紀念/日後參考

不過唔爆又冇咁多野睇
你望下個topic filter

可以學野了

動物支那醉愛用

發生咩事

改好密碼未
雖然改黎都冇用

ebb可以跟住黎整

打古戰阿ching

係咪可以入人地大會然ac

a站係時候上位？

咁究竟咩事

爆左個backend出黎

B站不嬲出名壓榨員工
好勁有技術嘅IT狗都係得三千人仔一個月
underpaid 3倍有多

大把人用b站啦動物台
求其入一個新番post都有人貼b站截圖啦